［國際戰缐］德國威瑪有人自發聲援我地

上星期响德國威瑪有個conference關於民主同人權，完咗之後有個activist自發响個紀念碑上面企咗成個鐘，目的係聲援呢一刻為民主奮鬥緊嘅人，包括香港人。

我地呢場運動有好多人支持，國際民運路線都有好多人關注緊，大家繼續努力！

----------------------------------------------------------------------------
唔好意思，最後想宣傳下，因為離個target仲差好遠。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

利申 : 呢件事完全唔係我地發起，只係之前去威瑪做展覧connect到當地activists，佢哋話返俾我地知有呢件事發生咗。

光復香港
時代革命

自推，順便宣傳

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推！

中方單方面取消中德人權對話：不存在建設性會談氣氛 人權專家轟德政府無能

德國戰線 冷戰2.0 俄羅斯驅逐兩名德國外交官 報復柏林驅逐俄國外交人員

自推，順便宣傳

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

一個人都係人

自推

推

德國聯署呀！

Twitter 戰線！

Push

push

感謝
有冇咩fb/ tw link可以講聲感謝？

呢個真係無，因為唔係一個團體，係一個人自發

同問

標題有簡體字，留意下

係咪個線字？呢個字我成日打錯，唔好意思

咁希望佢感受到我哋嘅多謝

感謝德國手足

岩岩課左金

多謝支持，我地會努力

Danke

Gerne

多多益善

Thank you

Danke Sehr!

德國戰線手足 有冇人識佢

Pish

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！